Người mượn: search theo tên, search theo số điện thoại, search theo mail
Mượn trả sách: search theo chưa trả (ngày trả = null), search theo tên người mượn, search theo tên sách
Sách: search theo tên sách, loại sách, tác giả
Tác giả: search theo tên tác giả
Loại sách:  search theo tên loại sách